有線app 既「新聞直播」冧咗？

上面個通告
依家load極都load唔到直播